譚詠麟竟然拍過啲咁嘅戲

真係要share俾同胞睇下,竟然咁中傷啲中共高層

要唔要睇埋阿叻扮公安

真係一個人模狗樣的東西

瘋傳比支拿人睇喇
係自由行多既街播添呀

條友邊到有錢搵就痴邊度啦，當年搵台幣嘛

大陸點會唔知
689鬧過共產黨都做到特首啦

周星馳夠拍過國產007 比大陸禁左啦
咪又係政協

佢老豆係國民黨啦